EYE3 獨立上網線

想問下EYE3條線可唔可以好似張圖咁加分拆？
想裝返傳統電話 方便D